明天612有籌款

【 元旦遊行街站預告 】612人道支援基金

基金將於明日元旦遊行擺設街站，派發半年工作報告，向大家報告基金自 6 月以來的工作及支援概況。同時將收集捐款，繼續為反送中運動之被告、被捕者及傷者提供人道支援。

日期：2020 年 1 月 1 日（星期三）
時間：下午 2 時正開始
位置：灣仔港鐵站 A4 出口（灣仔電腦城）

除了基金本身，還有以下團體將於街站擺設 「612人道支援基金」籌款箱，籌款箱上將註明基金 Logo：

民主黨 － 灣仔莊士敦道德士古油站
工黨 － 銅鑼灣紀利佐治街、灣仔集成中心
（名單持續更新中）